有冇人做過jlpt既student helper？

如題 各位巴絲 有冇人做過helper知有幾多錢收？

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

好似500

咁佢呢三年都係一樣xdd琴日做半日650